{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005599",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피랑파이랑 1호점"
    },
    "text": "コーヒーとパイとは11年の歳月の間、手作りのくるみパイ、アップルパイを作ってきています。 ここは手作りマカロンも作っています。 人々は主にこのカフェを訪れる理由は、100%バターや清浄園などのメーカーの材料だけを使って健康的な食べ物を提供するからです。 甘みよりは淡泊な味を追求するために長い時間研究しています。 私たちは健康的なメニューを提供するために材料の選定から包装まですべての過程を直接手作業で進めています。 11年間のノウハウをもとにおいしいパイとマカロンをご提供しています。 コーヒーとお茶も美味しく楽しめます。 当コーヒーランパイランは、夏季中学校、夏季1洞住民センター前の温泉青丘商店街1階に位置しており、毎日営業しております。 日曜日は12時からオープンします。 メニューは多様にご用意しております。エグタルト、クルミ エグタルト、クルミパイ、アップルパイ、ブラウニー、お返し窓ボックスなどがあります。 価格はさまざまですが、非常に合理的です。 マカロンも1個に2,500ウォンで販売されています。 コーヒーや紅茶も一緒に楽しめます。 おいしいデザートやドリンクを楽しみたい場合は、コーヒーとパイランを訪れてください。 ここでは、心と哲学のある健康的なデザートを体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーとパイランはどこにありますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランは温泉青丘商店街1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランはいつオープンしていますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランは毎日営業しており、日曜日は12時からオープンします。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランのメニューは何がありますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランのメニューにはエグタルト、クルミエグタルト、クルミパイ、アップルパイ、ブラウニー、お返し窓ボックスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "コーヒーとパイランの価格はさまざまですが、非常に合理的です。マカロンは1個に2,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランの特徴は何ですか？",
            "answer": "コーヒーとパイランの特徴は、100%バターや清浄園などのメーカーの材料だけを使って健康的な食べ物を提供することです。また、甘みよりも淡泊な味を追求しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランでは何が作られていますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランでは手作りのくるみパイ、アップルパイ、そしてマカロンが作られています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランで提供されるドリンクは何ですか？",
            "answer": "コーヒーとパイランではコーヒーや紅茶などのドリンクも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランのデザートはどんな味ですか？",
            "answer": "コーヒーとパイランのデザートは甘みよりも淡泊な味を追求しており、健康的な味わいを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランは何年間営業していますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランは11年の歳月の間、営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとパイランはどのような理念を持っていますか？",
            "answer": "コーヒーとパイランは心と哲学のある健康的なデザートを提供することを理念としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 503
    }
}